同理心愈高, 愈容易被殺人犯感染殺人

ok

證據，研究或統計？

英國研究顯示

同理心越高 越可能入嚟可憐樓主開po 無人理

Example: WAR

睇完好有衝動振夫綱

打到條女露底